# This is my README
Nous avons testé notre Code sur les machines Linux de l'ECE.
Le site marche parfaitement (au niveau database et affichage etc).

Pas besoin d'executer le sql.

Cependant si vous souhaitez utiliser votre propre base de données, nous vous invitons à changer le fichiers database.php dans
Smite/application/config/database.php